[九西] 李卓人 : 總結馮檢基的一生 - 失敗 ！

李卓人:總結馮檢基的一生 - 失敗 ！ 被自己徒弟介票-失敗 加入臨立會-失敗 自己失敗仲想累泛民-失敗 怨婦基！

super!

簽悔過書 - 失敗

好好哋一粒咖喱魚蛋，畀你整到冇魚味亦都冇咖喱味，失敗！